3HK中港奧漫遊數據卡 2GB 30日突然用唔到

用左幾日就突然唔得, 完全冇網....
人在北京

3香港中港澳儲值咭電話號碼 XXXXXXXX
儲值額$0.00
有效至27/04/2018 23:59 (香港時間)
查閱號碼(適用於ATM /繳費靈/網上增值)6
本地數據截數日
賬戶內之免費用量:
本地話音0 分鐘
文字訊息0 個
本地數據0 MB
漫遊數據9 MB
行政費 每30日 $2 (豁免首30日)
到期日: 26/02/2018
30-日/2GB 中國-香港-澳門 30-Day/2GB China,HK,Macau
到期日: 26/02/2018